幫幫手搵段片

之前有位巴打po 過出黎
段片係個大陸學者演講話點解佢返共，同埋佢係愛中國，大陸人愛中共個段，唔該哂

推

幫幫手，搵比啲癈老睇架

唔該哂你呀